‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [486] 沒有海豹就和平了嗎？光復香港！

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

有冇清會打MHWI?

連海豹都冇埋
要執了要執了

點解仲要開po

點解樓主老是常出現

聽日想打 風 暗 expert
有冇清願意curry
不求三冠 只求過關

G大佬話聽晚玩

有冇MR要求？

唔好令佢嬲就得

咁好難喎
我廢到極點

今次光斧是咪辣殺？

抽到咪勁

舊光斧大波啲定新光斧大波啲？
不過聽聞新光斧啞嘅

why 唔聽日問

60 環後舊光斧一飛衝天

再也沒法一齊屠龍

建議S大大入番黎

因為要預早book定大腿們

Solo易過協力好似係

魂斷乂碎心

男神re3開唔開台

有冇人高光
我用刀

新果隻角色叫聖愛使者

Nga吹到光斧必抽咁 又逼害

純抽唔玩
上次隻龍肥日角抽左返黎用都未用過

課未,你再唔課返十萬八萬入股龍肥捱唔住鳥

教練又中

再也沒法倒錢落海

再也沒法課如當初

禾都中jor

Del了

又比再巴curry左

一齊

三倍速話，係男人就要課到中
雖然佢pad課到死q左

用番火斧再換個skin

一日未課到訓街一日仲有得翻盤

睇緊熊爺個fd抽

唔係抽中果種中

中咗未

中左

光斧勁係邊呢？係咪可以打寶龍？

大佬我tg仲未震

有冇真風超場呀？

吾系喜悅 吾想分享

慘牙 黑色肌膚給她的意義嚟

有野打未

Gun

發放下正能量

我今日有水晶了

跌龍諗住實冇死, 今次up嗰兩隻都冇, 點知

有無高火連刷？

水槍有冇得gun?

夠人打就ok

新光斧睇個樣同技，好似好廢咁

攻擊型但個廢盾咩事

我應得嫁！！

禾個心囝

高風高水高光++++

++++++++++

高風火水暗都得

LMMM

扑能左你 好好反省

Sor 應該中埋光龍先放上嚟

30個10抽齊哂

點解可以有咁多石

任課

OJ 燃亮

有冇巴打帶我打超暗? 我77XX 劍

新年繼續G持龍肥

又夠10張單抽卷了

4mk

心囝痛

龍絆又翻炒

勁

又改個mk名

打到粒蛋鳩，有乜用？

s ba可唔可以換火補支援

餵龍

換jer

想打寶龍?

我愛sba

5星龍召喚券, 跪求弗蕾亞/火熊

抽未

Jer gun?

Thanks

等緊吉時

恰埋眼抽啦
今日十抽送出5甩彩

All in 完 咩都無,得隻夜天

為何又在傷害我

唔抽

扑

左

抽唔到AR

會 新手有無得跟

倒數10分鐘

??

中!!

有code未

計過毒L 11:11抽會有加乘

夠人未

掘龍晶

有

風屬up confirmed

橙

高水 -4
677-2021

COMING!!!!!!!!!!!

執得了,
定有人想打其他?

-2!!!!!

-2 -2!

唔記得哂點打 gun 5 gum duck

-白毛/龍BA

有冇白毛, 唔死就得

得嫁劍

係咪我維黎

我而家去整武
白毛帶咩卡

來自彼方?

COME

高水 -1 刀/劍
677-2021

唔夠尾整520

有冇野GUN

!!!!!!!!!!!!!!!!!!

夠做啦, 諗緊升白毛定龍爸打寶龍

係檸檬黎

大雷G入黎救世未

qw

屌 抽到無撚曬石 點知用卷中左
下次唔撚追

想見下我維

打多場超暗黎

垃圾驚

驚都唔裝想見我維

sor del jor

高水係咪可以逃票

即係唔想見

YES

有裝過?

long time ago

好可惜我今次只可以答冇

好難玩

why

俾人呃JER 冇CODE

有無2場毛毛!!!

開未

507-2666
高水-1

5072666 -1真水

又想打乜牙

訓了

想g你個名點解

巧搶手 又FULL

又呃5毛

BN大大打咩就跟咩

習慣了被傷害

我有大屌我超GING

BN大大入咗

工作室又撚

早知唔回毛 又要搵地方清

打唔打

等等拉

打乜

是但 2場清毛

沒人玩的

龍肥已死

bn大大蝕咗好多錢了

撞你一下當補數

1280440 真水-1

係咪break走水牢好過break第一沖涼?

差咩

942-5378
高水 -刀/劍

龍肥又死

打到12:30

-1

有劍 但我睇幾分鐘片先 唔記得哂點打

可能一埸都打唔倒

糖水巴走左 我入番黎了

sba入jor

你同再也巴互含到雪雪聲

又慢左

你開未牙

你現正聚腳於高水房

不想再受傷了

差火寶粒龍晶

等緊牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

是咪無高水了-3-

-3-

返街場了

942-4264

942-4264
-1

8209914 有冇巴打carry中水

7124152

仲有2場毛

中水都咁快full

等陣

拿拿聲2場是但

258-8252 高水

2568252

Shit唔夠料整票 聽日先

C5劍聖

太大力是咪會打爆粒波

2個人同時入波先會

禾黎sor

唔玩了 怕大佬嬲

你咪大佬

curry 未

識嘢
揀啱人被carry

終於然

隻劍你黎?
玩劍要c2+fs 唔好c5

對唔字大佬

禾g錯了

780-8289

條女打來斷左線-.-

sorry

又傷害禾地

同你個名好襯

碌鳩會旋轉

升龍爸試下先

Jo巴

中咗？
扑

而家iphone差住電打仲會感應不良?

佢果碌係識轉彎

會
啱啱已經試過好多次

試過哂未

我都新手

745-5411 龍爸試一場

等到01:10 冇人就聽日先

-2 now

無毛了

比人用完即棄

好似好撚廢
應該要2劍都係要玩熊爺+帶爆卡

隻刀未死3層得三萬幾
但死咗就有六萬

有無兩場消毛

課金追40抽都無水短 放棄了 訓教

有冇掛住我

爭啲唔記得po隻新角

@熊貓貓60連發

點解仲未執

s巴打唔打超龍

回家未

點解仲要回家

因為愛

s巴打唔打chill聾

超龍有無

超風-2

冇人棄過

你？

阿肥咪棄咗

就執仲打咩超龍

打埋先啦

冇

你

我呢ｄ叫輕鬆

係咪打風超

s巴打唔打乞嚏

打 鼻敏感

跟咗鼻敏感

你點肝的 打到第6箱咋

ap打上級 出急襲打B

加密啦

左邊係嬲包？

WTF

梳係右邊

CLS

60抽小豹

Bb我想要貓貓

街場高風仲難玩過超級

嬲包好正

Sorry lor

梳囉

Sor lor

g錯了

對唔住

5燃亮

Thanks 🙏

136 張單抽‼️‼️‼️

你都有

Cy睇黎真係放生龍肥

有無4場輕鬆龍絆

一上黎就心痛
Bye all

carry 我龍爸未

唔係好想刷真龍一來唔知幾時俾角換尾 二來出埋龍武蛋 514拍得住524 三來又話出新boss6星武

大佬口味好重 鍾意啲黑肉 有鳩

佢扮 實情係鐘意蘿莉

健康膚色喔

打未

啲技係ran定自己簡

點解反射唔到男神個樣

好在唔使用石抽 咪時心痛死

偷圖咋

好似自己洗

好耐冇見過男神 可唔可以自拍一張send比我

禾都想要

跟

整520水劍
-71尾

faceless?

-74 水斧
整完唔再打真水

唔好

你唔係次次都講好咩

5 gun🙅🏻‍♀️

bye

係

好

想G呢2條友有冇得拎

想要皇姐同後而隻肥貓

2B

隻肥貓好正

有人carry我龍爸打真水未

二

三

隻驚就執了

真 再也沒法肝如當初

最少每屬4把520 ok?

留名等code

呢個基本

求curry活動暗龍
打左幾次到尾都打唔完

冇code點curry

2868302 房間已預備

-2

siu4

利申冇

求curry

我都一樣

2868302 -2

3個開？

搵個街補？

你收走ai 再也巴放隻補

再也巴又curry

拜再也巴神

糖水佬強行carry

我想講除左再也巴，在座咁多位全部都係辣殺

Sor lo

sor lo

sor lo 比人串了

真再也巴會null以後唔curry你

你係辣殺

再也不玩龍肥了

禾先係

邊個先係真

斷水流大師兄你好

難分真與假

街場冇人同我大龍爸玩

真水未

辣殺刀can join

gun

623-5814 2場牙

再也沒法登入遊戲

慢左

全場除左再也巴都係辣殺

唔好信bn大大 果頭話開場打 下一秒就入左人地場

全場都冇再也巴wo

淨返兩樣換邊樣抵啲

再也沒法倒地全場

所以全場都係辣殺

水

辣殺

琴日叫你開 你下一秒又去食糖水
大家咁話

No屈

仲未試到我大龍爸

老夫

玩到153lv 發覺唔夠打新活動高難度既關
開始接觸真龍
但大家已經打緊高龍超龍
中龍冇人打撞野團 打個半個幾鐘都冇場掂
真龍打唔贏 就打唔到難既活動

呢個死胡同搞到好灰
遲下仲要出新既boss關

點搞好 唉

我勸大家以後都唔好十抽 單抽易中好多

感謝大大的建議

係度留低code就有人湧入去

玩到128lv 發覺唔夠打新活動高難度既關
開始接觸真龍
但大家已經打緊高龍超龍
中龍冇人打撞野團 打個半個幾鐘都冇場掂
真龍打唔贏 就打唔到難既活動

呢個死胡同搞到好灰
遲下仲要出新既boss關

點搞好 唉

兩隻都係 輕鬆
係咪好NULL 好妒忌呢

全巴由出玩到而家都係得128lv
真龍叛

認真非假膠

我呢D先叫輕鬆龍胖

Unlock哂高龍未

我依家睇緊出招順序
自己練多幾下再放code 等幫手
多謝巴打

錯晒 係搵再也巴curry

珍 我幾條中級龍都係搵再也巴 我一入場瞓地醒返就嬴咗

上個pool都有曬 好似係

要搵熊爺pin左#418大大

冇海豹呢個post 會死

所以禾好感激海豹大大

未
之前過到光中龍
去打高龍發覺入場資格都冇
D 人叫我去打中暗再高暗整左D 武先打得高光

但我依家中暗都卡左係到
用七仔V534 三姐妹 朱古力
6600戰左右

執咗佢攬炒 bye

G大大一上嚟又要走

6600高龍都夠打啦幫你unlock哂入高龍再慢慢練

心囝又痛了

太好人了

咁我開房先
994 7911

@再也巴s

新手入坑一個星期多啲
有啲野唔係好明
我玩洛克人，佢天生有個能力Overdrive 削減+ 35%
如果我用威利慱士的刺客門 . B&W 護符
效果係Overdrive 削減+ 30% (Max 35%)
咁我係Overdrive 削減+ 65% 定係 35%
另外Overdrive 削減+有無用?
我玩洛克人見佢可以射到100 combo 上Fantasy
我比左張威利慱士的刺客門 . A&C 護符佢
效果係疾風怒濤. 攻+20% (好似幾勁)

護符還護符 角還角 唔重疊
姐係65%

why 走

斷線sor
再開
185 7545

sor 係wifi 突然斷左下

收走d AI 3個都可以打

抽卡GAME 唔做海豹有咩意思

thx

俾ai禾

頂
我死左果下斷線

或者我今晚返到屋企再搵巴打幫手
辛苦曬

光7 唔係咁玩
一開波s2 s1 就變龍 企後啲唔好拉到龍 回血之後狂a 等佢衝埋後黎

真
G持師兄個個banner上嚟曬一曬

收到

明白
我會再研究下

因為頭先講完想睇下片先再搵巴打們幫手
但太心急就直接放code

有冇腿腿想帶我expert 風暗？

又係你哋2個

我知道你一定會curry

可唔可以幫埋我unlock光暗火龍

0336464

召喚下先

來吧孩子 -2

9690723 轉左房
唔知洗個頭返嚟full唔full

又斷 8019302

返嚟一個人都冇
龍肥已死

阿老泥 anyone?
8819109

夜啲睇下有冇人啦

話時話#418位師兄係咪就係20抽中太公望嗰位

再也巴在我在

收島風班mk jai......

再也巴無處不在

都係你

s巴connected

水弓打唔打到高火，定淨可以超

打到
隻補識玩就得

抽斧突爆左貞德
唔想幫臭雞整武

見到同事打高水 笑死

掛住笑又唔幫
過唔到啊

原來你地係同事

佢刀手訓地過左

糞驚都有得相認

認錯人
梳

一定唔會認
唔想俾人知有玩垃圾驚

同事都有玩就唔怕啦
我見到再也巴真人一定認

見過了
好靚仔

留意到呢張根本水弓專符

好羨慕屌

成條team三十條友得佢一個玩
仲要毒到一個人坐係角落玩
不了

佢都驚俾人知玩糞驚

一定係用弓技卡+琉卡卡

冇呢個po海豹會死

會全場殘血？

S巴打唔打超火？-1

咁快-1

打錯-3先岩

係-1角

s巴打唔打超火

超火打唔打s巴

街場冇人開弓

弓有咩用

證明自己玩左垃圾職

幫你大莉莉回技回快啲

Ok 有用

s巴打唔打火超

想玩垃圾
但玩左淨係可以connect連登巴打

風 暗 expert 最後召集

有再也巴就可以connect哂所有人了

S巴打唔打角 -1

S巴而家唔上水了

系

2230開場？s巴

this game 好難玩

有人玩再講

全裸待基

11:00 gun

2230超火
我莉莉 s巴斧
差兩個有無人玩？

早乙巴仲有玩

如果無法克 用安斯拉母打光龍得唔得？裝咩卡好？突滿攻龍都有既

老爸要用真風/水貞德暈條光龍

點解4隻法克唔洗暈

我都想打下超風 我玩助攻槍

打高級唔駛暈, 打超級先要暈

唔跟太公

佢應該講緊落黑人

Ok咁我打高級有無咩基本要球？

辣殺求curry光暗火龍

中級

有法克

Why????

無棄過 但隻game好難玩

用暗老豆劍咪得

是呀 係咪安斯拉母？符同龍有無咩要求？

龍化符
光&麻抗符

好易氹

高級

冇所謂啦

用夏實lor

7289509

呢張？龍化符 是但一張8%就得？

mo jer

6281718

直接新娘是龍族咪爆機

full左唔洗凳腳

超火有無人打？

禾想打

謝咖哩

S巴開得

打唔打火超

開場好嗎

禾補，點開

打緊高水 準備整D51武
想問而家應該練耶斧定莉莉好啲？

召喚s巴

莉莉好啲

有朱古力同白色怪獸可以揀斧
冇就冇得揀

臭

Ok 唔該巴打

開

唔計武器 呢個組合街場 打高級光龍得唔得？

夠人 開

光斧打暗龍係咪又係要朱古力

呢個組合

371-1251

入未

淨係識左上

好 你左上

???

OK

冇問題

其實打洛克人果關點打 唔夠打

屈補 唔食蓄力就得

入咩奶 咩人

唔好死 高回復 高輸出

邊隻奶最把炮

細佬火奶 太公望 黑奶

師兄你要認真少少

巧

唔好嬲

多謝大家 但我唔玩了 累左大家

咁樣？

822-5259

差唔多嬴

再也不開連登場

可以

又激嬲牛太公望巴

師兄我好穩

入未 要bn大大等你 知唔知佢蝕緊幾百萬

冇人要禾 咁訓教了

唔識玩莉G

Ok 唔好再叫我開

171-6803

聽日再玩 要訓 精神好差 thx s巴

ok

莉G開場 開技順序係點

有位叫我

BREAK點解補唔變齜開加攻圈

超火-1
再也巴打唔打

莉G垃圾 用落唔順手

我都想知
940-6004

打幾多場 唔想食毛毛做傻仔

1場

後面有風吹郁我

會唔會太渣

BUG JER

167-1162

唔想打到3點先過幾場

mo

唔係用落唔順手
係用唔落手

0

老夫最穩

On9
抽左
2隻阿耆尼
1隻帕祖祖
3隻不死鳥
1隻貝洛斯
都唔仲貞德

死ser

駕駛員資質唔夠

想訓覺

開工作室模式未

開左訓地模式

又偷偷調高咗難度

謝curry

用隻幾場莉G 而家覺得自己好骯髒 好DIRTY

想問下有咩網可以睇下d角色勁唔勁

牛太公望完了吧 追含完S巴又唔做埋全套

去高水到沖下涼

連登網 問再也巴

問sba

好耐冇update過？冇耶斧嘅？

...

有wo

耶斧 新光斧都有wor 師兄睇真d

師兄我眼殘

有冇沖涼code

呢個網可以擺PO頭

見到了，dps咁低嘅

得白毛，沖唔沖得？

-1 gaylo一齊沖

要改改個Team DPS

你隻莉莉好低wo

每隻角有2條bar 分別代表咩

再巴沖唔沖涼

頭十都冇大洋君主

近攻木椿同遠攻木椿兩樣野黎wo清

有冇MEET到CONDITION

個表有bug
莉莉最高

咁點解病弓咁大力嘅

想知有咩分別

有沖涼團未

有場未

有冇邊隻做到主力？ 我一隻真龍都未打過

131 8008 深夜沖凉團

一個人都冇

-?

e巴，alex巴

收皮啦屌你老母

厚？邊撚度厚

病弓壓到血又唔打柴y not

玩安斯拉母 會唔會好難入場 打光龍 高級

再打下超火好嗎?

緊s巴打唔打？ 半個鐘

不了

我打

-2-2

你開?同街場打?

支持

Null完？

再也巴打嘛 又唔係我打 梗係支持

又到決擇既時候，有d想墮落了

入

有冇巴得閒幫手解鎖火暗光龍
就嚟星期一重置

高級？我可以

有冇巴打一齊速刷高水20場

再也巴有冇空

再也沒法有空

咁我即棄糞驚

Ok

S巴打唔打超火-4

打 forever -牛太公

冇晒暗珠升建, 有冇暗連刷

我光暗都冇晒

頭先忙緊，而家開試下有冇人入
4874732

收起ai?

- 再也沒法補如當初

頂，22%電，驚一入場就彈

大佬s我唔記得晒點拉頭了

舒服，第一次打

讓吾好好跨獎你

打埋暗?

龍肥國王

6820110

連高光都淨係要法庫 無法庫真係唔使打光龍

自己用刀開 or 玩皇女

夏實 可

我等60環同人型boss出算 整多幾把火風水520先

師兄可唔可以帶下小弟打幾高高暗整番把d510夏實 我一把光武d510都無 全部靠塞其他屬524

得夏實唔死
代表咩

8544125

頭先以為冇暗龍符，出去買

光龍符可以加多200蛋
7900入唔入到場

你帶錯符wo

7560900

null

要真光符

個名唔夠mk
建議你改成 ∞刷∞

打暗算⋯ 升曬建買唔到光符

訓地咪得 你一開始碌去最左

4224499

唔洗驚啦 一開波行遠啲訓地就得

有冇超暗麻痺特攻test play

你2分鐘後再開啦
等陣俾系統踢返出黎

1750260

係咪我問題, load幾次先入到去

睇嚟再也冇空

再也巴unfriend左禾

no 屈

?

下個星期都係等curry攞箱整俾臭雞先

見威利博士會跌加蛋
是咪應該射晒啲蜜糖落佢到

好少機會跌
不如打虛空好過

工作室用4冰槍刷真火高就咪串我啦‼️‼️‼️‼️‼️

有配置流出未

商業秘密

Gay

可 恥 東巴

齊一套bw先 之後等虛空高級先射

有熊爺新貼圖

周街貼

高龍+++++++++++++++++++++++++

咩龍牙

執

執未

-40水尾唔打真水

未

唔得

掛住嬲巴

佢棄咗驚

mo 人打

我好穩

穏定訓地

都係穩

高水未

no c5劍聖

有冇超風場？

執左

今晚2200 超風好嗎？有信心

超火先岩

-4

再也巴唔打？

S巴打我打

師兄我好撚

唔玩G嘅後果就係街場唔洗指意過到超火

棄驚了

而家街場要斧GG奶?

點解要打街場

過唔到星宿超級

S巴打嗎？2200-2300

唔洗打了
棄驚了

G chi

過到未, 禾仲未打

係呀 主要都係碌到天火就ok

S巴打好嗎

S巴打 很好

有無高水

s巴

全巴

師兄有沒人試麻痺特攻

一場夠唔夠

唔夠

你去左cow囡

有無野打

金毛mknull

邊有囡cow= =

幾多場

no mk= =

多2場

冥赤龍

No金毛

908-9677

會盡快返到

一講cow囡有情巴就出現

全巴都玩G......

......

佢最MK

S巴 十點打超火好嗎？贏一場就得

其實我咩都未準備過
聽日先打得

睇錯你鳥

最易用無計 當佢雞姐

開波 沖完涼食完飯 有無人打超火

風紀隊未

要練

行得

差兩個

BW卡好似值得比+蛋佢

師兄你用咩?

已經+200咗

莉莉

風紀會將不知廉恥既臭雞緝拿歸案

??????????????

點先燃亮莉莉

槍可gun

好女仔黎
佢地唔識貨

龍肥愛莉第一人留名

( Show Blocked User - GTRJ )完全封鎖

扑得

已完全封鎖該用户

G錯鳥

玩?

莉錯了

係咪超火

高水? @再巴

再也巴仲搶手過S巴

Bn大大又想派錢

而家高暗超暗升邊隻好

工作室又串

我知有個地下LILY FANS CLUB

Curry牛太公未

你curry未

有無盟入?

有無人幫過洛克人試煉 團隊

你地打

做緊性手

唔撚打超火了

5好

2場毛毛

好好

做聖手啦

有冇巴打carry 中級真水？
958 4814

你同牛太公咩關系

你估下

-1大佬

Carry兩個訓地

再也巴

呢度d爸打好撚癲

2場毛
清埋訓

有冇高火2場

OPEN

有咩事搵再也巴就得

027-1238

大嗌SBA之後訓地等過

40分mo人訓

訓得

戰力房等街場?

再開戰術房？

開街等隻補啦

戰力

火5000

再也巴好勁
訓地都贏咗

再也巴又carry

又吹

SBA!!!!!!!

再BA!!!!!!

user not found

再BA

點解開咗3箱都未夠料整510

因為你用G

點先燃亮

唔好俾錢佢賺

仲未贏到單人暗超

Solo 暗超 .gun

唔夠力定咩事

唔夠力

入晒4張活動卡未？

未突滿

手控雷gay, 唔係浪費左劍技卡變龍加攻, 男主唔好用朱古力改用其他攻卡

其實隻光菜連係咪廢

求大佬carry 超暗開箱3 場
7755 劍
563-2339

最好都係Love

換咗用雷基即刻嬴咗

carry團隊未

咖哩我

S巴有無胸咖哩光暗團體

S bra表示：

打場LOL TROLL下人先

LOL

幫全巴打場高火?

高暗召集

又去arusu

你點知的

射米拉有邊個唔識

龍叛 HI

冇屈 我好愛龍肥

吹

有乜打

人地龍胖工作室一日秒秒鐘幾十萬上落
邊有吹 係唔同依度班死窮鬼玩咋 都沒收入

備戰緊超龍 諗全全角全符+200先打

已經全角全符+200

你琴日全日糖水？

一直關注龍肥